有無用iPhone se 既巴絲有貼樣既問題？

今日一開機就發生依個畫面，有無人幫到我
依家whatsapp用唔到，記錄又無哂

仲要係我禁左回復，回復唔到

拉上去咪得

唔知你講乜鳩 以為你自貼樣

有冇開WhatsApp auto backup